
                      Esta película está vasada en una saga de juegos con el mismo nombre. Esta película está a la altura de grandes películas de animación de Disney. Por estos motivos y mas se merece mis 5 estrellas en valoración.
        
            